［突然］深水埗開始多人

仆你個街 一個人都冇呀
善雨姐 怕咩呀 深水埗街坊出嚟追風呀

出嚟啦自由閪

推呀

人呢 幾千都好呀 諗下啲防暴狗8號風球都要著曬gear就興奮

真定假

與和理非的深情對話

真

唔好亂玩
上次真係有人沖左出去

係 佢淨開過兩個post 所以？

真呀 仆街 得我一個而家

Fc
Fc
Fc

無lala去深水埗搞乜出師無名

【7.31攪珠結果】今日嘅攪珠結果係... (公測中)

睇咗個post 心諗好撚興奮呀 終於到我個區 屌你老母出到嚟一個人都冇

原來好多人讀完大學冇入到陪審團個Pool（我就是例子），快D入黎填Form

公測

都要第一日成功先得㗎 之後先有第二日

推呀 得我自己一條友咋

呀 得我自己一條友咋

見到沙sir

屌

死黑警，好撚得閒？

樓主係黑警引人去 唔好中計

點出呀白痴 你比錢呀？8號波呀

抖一日等個風過左駛死？？
叫你等一日好似要左你條命咁

大風到樓下都落唔到
同你顛

我係黑警成家仆街生花柳中愛滋死

7/28大煙到我咳到嘔，都咁多人陪我顛

冇野搞
抖下先啦屌
大把機會出黎

要第一日成功咗先有第二日 你第一日因為小小雨就唔出嚟 點對得住咁多人

推
-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工
【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

一齊出嚟叫沙sir出嚟

推

點去

你一早全家死扮乜乜

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

又想玩膠？

抖下啦
你方冇機會咩
出師又無名

pish

為咩出去先

Finding 沙Sir

五大訴求 缺一不可

8.5全港三罷
我願意罷工
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不撤。不散。
不分化。不篤灰。不割蓆。
光復香港 時代革命

尋日圍筲箕灣，葵涌同天水圍都係有目的
為圍而圍做乜鳩

發夢發到上撚左癮?

[罷工]飲食業part time站起來！

做咩

【7.31攪珠結果】今日嘅攪珠結果係... (公測中)

樓主唔好死

屌你打風d打手放晒工，自己上場就露晒底啦

唔係唔想出
但係車都冇架點去
就算去比人圍之後點走

on9 出師無名 走啦

多人？圖呢？

因為今日有人玩lucky draw
抽中深水埗

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

今日攪珠結果係深水埗呀

Angela yuen？

去黎做乜

冇車啊
點出啊

應該唔關事
之前有個輪盤POST話今日去深水埗
應該因為咁樣樓主至出左去

點知冇人.. 仲要比你地盲屌...

8號波 毫無目標

p牌仔黑警想引人出黎拉
陰毒到

樓主好慘

屌你地老母 試下新野呀 有100人都好

你唔顧自己都諗下其他兄弟，又無車又大風，駛唔駛365日都去

屌你打風就咪撚搞啦

趁冇人
會唔會有人啲香討暴徒拆CCTV㗎？

樓主慢慢自high

我地情況惡劣 啲狗都惡劣㗎 撚到啲防暴狗出嚟就散

你番屋企休息下先啦

攪珠個個比人一種玩玩下嘅感覺
笑下就好啦

用攪珠玩真係好奇怪

8號風球出黎把撚

落到紅雨8號波就比班義士養精蓄銳啦

日日咁搞 鐵人都死

屌

出黎深水埗

無車出

冇目標冇意思架喎

原來係咁，文宣不足，大家呢兩日都好心痛

咪係 成班唔睇隔離攪珠post
係度屈9樓主

推！

安全緊要呀

香討班黃絲有咩做唔出

巴打試到依個方法既缺點出黎
就係冇人信個個都覺得有問題

樓主好慘
比搞珠過左一棟

無嘢搵嘢搞
文宣都冇 出去托柒

怪錯樓主，樓主笑番唔好嬲

沙sir屌西都未炒？ 特權屌西

推太急？
完全唔知有呢回事

打風用傘?

lm

打風休息一天啦CHING

冇車出嚟，窮撚冇車牌。

愈出得多就愈多機會比警察用攝影機/cctv target最活躍既個批示威者
可能會用於前幾次活動既搜捕

其實攪珠方法係work
不過要文宣多d先
同埋點都唔會係今日八號先出嚟試

樓主多謝你
不過返屋企先啦

咁大雨
休戰一天啦

咩試下？冇準備去送頭？其心可誅

腦細，依家咩車都無唔好傻啦
得幾丁友去等陣捉你地果陣反抗下又比人入暴動罪

樓主快啲返屋企啦

屌你落大雨搵自己搞咩,
緊係天晴舒服日子先玩兩下

P牌仔 total開過兩個post
仲要深水埗

做乜撚野

樓主 嫁比我

返歸啦

有冇手足陪樓主癲？

笑死

根據警察通例20章14條要求你出示委任證
否則
根據香港法例第228章22條相信你干犯冒警罪行

又中計

咁比人拉冇人可憐你

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

幫忙聚眾 幫忙推策略文

落龍威打住機先

Push

咪送頭啦

fake?

去深水埗做咩

不過無車去無車走無主題無目的、就真係幾on9

深水埗警署地理位置麻麻
唔適合開戰

【7.31攪珠結果】今日嘅攪珠結果係... (公測中)

屌撚死你地班仆街呀，聽日照轉到邊區我照去呀！
我要打遊擊呀

人地問起為咩出黎
你答佢攪珠 成件事膠化哂

你都戇鳩尻

On9仔

沙勇新

果頭先講緊要有目標有計劃咁做野

呢頭玩搞珠，吸引唔到人出就送哂頭

搵沙sir

On99傻仔樓主

係巴士站

門口有cctv你已經被點相了

大家唔好忘記 呢個post係p牌仔開

【暗黑經濟學】發夢原則

在資源有限和時間性下，必須建築一件大夢，我們夢醒之時，敵人就再無夢可發。現在，我們要先改變造夢思維。

應該唔係好多人知有輪盤依回事
要多啲宣傳，同比個日子正式上線
好似新舖開張咁

成日見人係度洗版，日日小組送頭，乜文宣都無哂，唔知做乜鳩。

文宣方向建議如下 :
1. 集中宣傳建制沒為港人發聲及其他
2. 全球登報，聲援各地港人
3. 宣傳8月5日三罷
4. 重新五點訴求
5. 平反香港對中國的重要性，自由民主才有利經濟。香港佔中國外資 70%
6. 宣傳 run and hit, 強烈譴責戀戰行為
7. 除暴Go
8. 宣傳年輕一代入獄、移民，所有藍絲家長以後自己照顧自己，共享大灣區榮耀。
9. 心經簡林、蛇陣長輩圖
10. 整合多天以後衝擊材料，如醫療系統病人資料不保密、白衣人事、件、濫權、煙花
11. 支持星火等。。。捐款 (每次行動，比人拉多1x個都死啦。唔該行動前好好考慮法律支援費用仲有幾多係度可以燒)
12. 其他

你可以唔出去 唔認同樓主 懷疑佢p牌
但係洗唔洗屌晒老母 又話人on9

係警署入面扑 幾正

戀戰到極端激進既地步

12. 智能燈柱/身分證全民監控的陽謀

全部人 加 今日嘅攪珠結果係... TG (Channel) ↓↓↓

行動 加 攪珠遊擊戰 TG (Group)↓↓↓

限IT狗 加 攪珠系統 v2.0 (研發中) TG (Group) ↓↓↓

【7.31攪珠結果】今日嘅攪珠結果係... (公測中)

【攪珠遊擊戰】招IT狗寫FRONTEND!!!

【攪珠遊擊戰】攪珠系統 (公測版 v1.0) 上線喇!!!

全港18區警署轉轉盤上線喇!!!

8.5 全民三罷

樓主多謝你真係出咗去 但輪流圍狗屋未有主流共識 加上今日8號 返屋企抖抖啦 2 3 4 5號都有活動

真係諗住一年365日 日日都出

多謝樓主

8號波來了，香港人施展移魂大法

戇撚鳩，出師都要有名㗎，係有搞唔係又搞，同真係搞事暴徒有咩分別？

請善用封鎖及起底功能

入去搵沙蛇扑野唔撚得咩

企係度 唔好郁 過嚟搵你

屌你老母啦乜撚野有名

元朗件事完左？
恐襲2.0完左？
義士放哂？

依家話拉落地區由街坊搞阿，我依家有名屌你老母啦

你唔搞事有無人唔當你暴徒阿？on9

樓主唔好嬲

點知自己有冇入，定係照填一次?

梗係得，你日日去唔同警署都得㗎

不了

P牌仔咁既情況下吹雞都有咁多正評
咪撚送頭啦成班傻閪！對唔對得住俾人拉左個班架！屌撚曬你地老母，勇武唔係唔用腦啊！

星期五六日一都有活動，今日休息啦

去咪去

深水埗警署個埗字寫錯左好多年

應該call緊手足塔你

鬼知你嗌乜春
黑警入面唔會出黎
當佢地傻嫁咩

人地都叫有車接送 你咁多人出到黎點散啊

[突發］無恥民建聯許有為 打壓言論自由 係安達邨群組維穩不斷del post 仲踢街坊出群組！

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

酷熱天氣警告著full gear仲過癮

相認咗

以為兩邊鬥尻up

上次聽到話旺角好多人無裝備，我真拎晒野出旺角
不過出到去放心晒，因為無人無事

攪珠個POST一早講左唔出啦唔係咩

五大訴求
缺一不可

無啦啦圍狗署做咩，又無目的，就算想撚狗都比d時間手足去休息下先啦

想出

但係我哋更加唔可以比啲狗休息

係唔係出啊
人得一個
裝就冇了

光暗爭咁遠

倒不如…

For what?

要18區聯合先有效果 仲要係街坊出

幫推 尋深水埗街方

無車去

細個無睇過狼來了?

認真的!

jm9

LM待笑
樓主你唔好有事呀

點解革命要用攪珠先
如果想遍地開花真係有第二種方式去搞
但攪珠好似樓上所講 真係膠化左
雖然真係幾好笑

點解香港人一直游擊唔到
我嘅見解係因為

無啦啦吹雞 → 人地唔知你做乜鳩 → 冇人出 → 少人 → 收皮

我諗，不如用電腦做呢件事
好似開六合彩咁

唔好問點解
開出嚟頭獎係123456
就係123456

只要全世界都跟
就會好似今晚葵涌咁
攻其不備

狗仔要18區隨時戒備
成本係會大大提升

巴打，長期戰爭黎，今日八號波抖下一晚先
我地聽日後日再一齊黎過好無

推到work，而家就係需要新式嘅方法，下下都俾人拉又傷，再咁落去真係唔掂，所以我先肯出走試一試點知冇人出嚟

垃圾

陰公

我其實幾鍾意你個系統
不過我覺得琴晚葵涌 天水圍會咁多人係因為真係有個目的咁去 同埋大家都好嬲（針對嗰個警署）
如果變左random咁抽警署嘅話可能未必call到咁多人 嗰個警署隔離都未一定有咁多backup

正是!!!

街坊留名

焗到生臭狐

夜媽媽先嚟抽，仲要即去，傻嘅咩？

6點抽，話8點鐘去，仆街8點去到一個人都冇

仲要記者陪你地癲。你地比立場姐姐斗下啦！

攪珠

打風無車呀

中午有車嗰陣唔玩，依家無車點出去幫你哋啊

利申屋企人深藍表示好難出到門

點解就唔肯試下新野，次次都係遊行，俾警察ready好曬，係咁噴催淚彈，俾人暴力清場，之後有手足俾人拉，又有手足傷曬，咁樣好值得咩？
遊行，勇武可以繼續做，我都會繼續去，但我都會試唔同嘅方法，等班狗防不勝防

回家吧

八號波呀 危險呀 抖抖先啦 出師無名呀

無車出，點去

D 人未ready 游擊 要推多d個個post

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

<<香港人的記錄片>>香港人的後盾---急救隊在元朗的一天

推

借位一用樓主！

全部連登仔同我入來保護手足！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

令個活動變得恆常

大家快幫手！一個report 救大家！

全部連登仔同我入來保護手足！

第一日就打風

幫手啊！！

全部連登仔同我入來保護手足！

Sorry 借位一用

18 區助選團正式啟動！！！

幫手幫手

全部連登仔同我入來保護手足！

個轉盤仲唔係好多人知，玩多幾次就會多d人

聽日先拉

幫手救人！

全部連登仔同我入來保護手足！

D狗有mon po架 岩岩已經收到藍絲瘋傳攪珠
你6點抽 8點去到佢地都會ready

計埋樓主已有6人，越推越有

相入面嗰3個同樓主？😥

返屋企啦

快閃唔係咁玩要有個信得過秘密大台 做統籌

一步一步來 唔好急

諗下點創造一個冇鬼既溝通平台先

黎緊，地鐵有限度服務，可能耐少少

走曬喇 都冇人

想搵沙sir

趕緊黎 一分鍾後到

同佢做愛？

要一個完全移民外國又信得過既人
再好似連登咁isp登入一次 防鬼？
行動後 要登入一次證明有冇事
冇登入就代表果個人出事/其中有鬼？ 但人數少都有風險
防鬼最難

你班人係咪真係咁得閒？人講幾句就出，仲要唔知出黎既目的係為乜

o

block

主動撩啲狗 人地出師有名打柒你

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

狗打人要出師有名

Block尻佢
追你老母

我住深水埗

深水埗街坊就去啦唔該你地
當食飽飯落去散步囉

其他區手足就自行斟酌啦

公測咋...

[!請外傳!] 致各政務官及公務員的公開信

出乜9

兩個post都唔好推，等佢自然沉底

證明班狗真係會睇ｐｏｓｔ

咪撚痴線啦 8號波 唔好增加消防救護負擔 仲要冇記者在場 又冇交通 留力5/8仲好啦

呢個鐘數呢個天氣會去到警署門口影到相嘅，肯撚定係警犬

放狗糧係問口咪有人囉！

借位, 求大家入黎

8.5 三大罷工 + 七區集會

唔好為圍而圍